title: golang圣经
date: 2018-08-09 11:36:43
categories: golang
tags: [golang]
---



[原文链接](https://docs.hacknode.org/gopl-zh/ch0/ch0-02.html)



所有的编程语言都反映了语言设计者对编程哲学的反思，通常包括之前的语言所暴露的一些不足地方的改进

Go语言提供了基于CSP的并发特性支持

golang部分提供`image`库

